有冇人發現，皇軍好似係否認參與指控

但無否認相中人係皇軍

Push

721元朗警署內30警拒絕出動, 片段流出但幾乎冇人睇過

正確理解

721

警黑合作

冇一個係無辜

你講邊單？
721有便衣狗"監視"鄉黑?
定有便衣狗同鄉黑一齊衝入車站打人？

皇乜L軍啫? 係契弟，係賤種

聽日721行動post，香港人唔會放棄

便衣狗衝入車站

佢無否認係便衣狗

只係否認左參與

鐵閘外面隻白衫曱甴拎住狗牌呀

根本就無否認到

推